香水瓶放在鮮豔的圍巾、珠寶盒和骨灰甕旁——所有這些都放在她父母的古董桌上。46歲的Tiffany Shackelford被稱為朋友、家人、達娜·赫格佩斯（Dana Hedgpeth）2021年2月11日《華盛頓郵報》（Washington Post）的獨特、有趣的“力量”
傳統上被稱為Keffiyeh、Kufiya、Hatta或Shemagh圍巾，有許多不同的顏色。時尚精緻的圍巾，人人都會喜歡| PopSci商業團隊| 2021年1月13日|科普
說到配飾，圍巾是一種非常實用和通用的物品。時尚精緻的圍巾，人人都會喜歡| PopSci商業團隊| 2021年1月13日|科普
對話入門絲巾還配有納皮爾鍾愛的潔面溼巾。10件實際上仍在庫存中的美容禮品| cmurray | 2020年12月18日| Essence.com
該公司還銷售純色、印花和圍巾面具，如果您購買的面具不止一個，您可以進行混搭。八個面具，讓你成為一個偉大的襪子填充者|約翰·肯尼迪| 2020年12月10日|科普
即使是參加阿拉伯舞蹈，也沒有人穿長裙，只有圍在臀部的圍巾。隨著舞蹈課的普及，伊朗正在成為一個自由自在的國家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野獸
這條圍巾附有一幅坦桑尼亞鳥類的框架畫，價值595美元。冥想地毯、劍和馬頭提琴：送給政府要員的最奇怪的禮物|本·雅各布斯| 2014年11月11日|每日野獸
每天出門前，莎拉都會站在鏡子前，把圍巾上的結拉緊。針對婦女的酸液襲擊在伊朗傳播恐怖|伊朗維爾| 2014年10月18日|每日野獸
至少傑克·吉倫哈爾今年刮掉了他那條怪誕的臉圍巾。利奧，鬍子必須剃掉：當男人的面部毛髮達到危機點時|蒂姆·蒂曼| 2014年9月22日|每日野獸
來自伊朗各地的網民發表了他們的意見，不是對她的作品，而是對她的圍巾。伊朗數學天才米爾扎卡尼於2014年8月18日由魯哈尼總統揭幕《伊朗日報》
她把白色披肩放在一邊，但在黑色長袍上戴了一條印度紅圍巾。祖先|格特魯德·阿瑟頓
蘭姆可以想象他把外套掛在衣架上，小心翼翼地把圍巾疊在上面。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
他認為她穿著白色長外套，頭上戴著花邊圍巾，胳膊上塞滿了昂貴的玩具，是一幅迷人的畫。祖先|格特魯德·阿瑟頓
在第六場的舞蹈中，她用了一條長長的黑色紗巾和一條白色的圍巾。五十部當代一幕戲劇|各種各樣
她這樣做了，並用一條圍巾綁住了維齊爾的胳膊，這條圍巾逗得維齊爾大笑不止。五十部當代一幕戲劇|各種各樣